許志安

彈到中後段
諗起你流哂鼻涕個樣
就知你配唔起首歌
都係彈返我的天，今天得我一個

佢唔配唔通你配？

我唔配唔通你配？